召集在福岡的巴絲！

請問有冇巴打絲打而家人在福岡？
想問下而家天氣會唔會好惡劣